忍不住了 記者都叫黑警了

打記者？

記者都拉

屌佢老母

直頭開槍射呀屌

要爆了

班狗即刻入狗屋

打完記者跑走

狂屌，記者忍唔到

拉左個行家

死警狗

強烈建議記者杯葛聽日警狗記者會

記者：大公？ 咁走啦

爆完頭, 兇完記者。再打9你 香港驚賊

是否港台記者

now直播住，仲拉左1個記者入狗屋

中彈個記者點
好擔心

記者都connect埋
引佢地犯錯，搞到佢地草木皆兵依個方向真係好正確

光復香港 時代革命

好似話深水埗拉咗個太公報記者，反了反了

深水埗

隻狗好震驚

保護被爆頭既行家
咁都可以拉
痴撚線

捉佐記者
五大訴求 缺一不可

d狗記招 全部唔好我 杯葛 落佢地面啦

推

上左白車去醫院了

聽到話係彩豐？
姐係邊間

*去

反正都係倒返轉講廢話

行家們：大公報？走了

不論射定打都無係下下對住個頭屌你老母！

記者們一聽到係大公，即刻冇咁大反應

老實講
無論拉邊間記者都要屌啦下話
話撚知你係百份係太公
上到前線仲邊會分呢d

仆街防暴狗淆底走人 好嬲

直接叫爭普選最實在

大公

隻狗怕到呢

等佢地個記者會自己打飛機

黑警無法無天
仲有糧出

記招 ： 我地嚴正執法 不偏不倚

push

林鄭管治失當+追究警方濫權行為

若果當初林鄭 6/9 處理得當
就唔會發生後續事件

而佢本人亦沒有能力處理今次危機
林鄭唔配做香港特首

香港人唔需要林鄭月娥

有個好勇武，係咁拉住隻犬
好似熱狗防守咁

唔好講咩機構，唔好害人

屌，仆街黑警

你班popo知唔知4點鐘許sir出左season2? 想玩死聽日果個咩

應該要打強光燈射撚住個發言人
咁樣先影得清楚

另一個post見到

拉tvb，下一秒已保釋

大公報記者救人所以比人拉

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

五大訴求 缺一不可

真心低智商喎！！

送民意

同問

佢成句背出黎，好勁

今日先講緊火魔法點同和理非兜
結果警察又忍唔住送分了

宜家公安殺人呀

俾人拉果個大公報記者
轉頭就話無野唔追究
大家留意返俾黑警射頭果個記者, 好嚴重

今次運動能持續同升級嘅主因係班黑警不斷犯錯 ，每一次出嚟都控制唔到自己

放返？

所以搞佢地係有原因

放返 仲行出黎見記者添 話冇落charge

求記者怒屌片

放左

采風 拍記錄片的

黑警真係唔怕記者寫衰佢地架喎

邊有打記者 射頭咋嘛

今日777分化到咁班狗仲未識玩
繼續得罪全世界
EQ低IQ又低，吞槍自殺啦

有記者問黑警：你地有冇諗過你地今時今日點解會搞成咁呀 屌你老母

屌現場叫可恥有咩用
要叫
黑社會

佢係大公報咋，如果係蘋果，出唔返嚟

放番

播曬片直接質問佢
跟住再追問

太公報記者
個記者必定冇得追究

屌喇

點解要拉中槍記者？ 唔係應該即刻送院治理咩？

要著full gear出黎開記招

唔係引佢地犯錯
唔關示威者事
係佢地有心打記者
無示威者想拉記者落水

每日4點記者會 記者們唔好去啦！ 抗議！

真係冇追究 放左出黎之後佢話誤會一場

ＳＳＰ 西九攻緊入黃金

唔係 中槍個個上左白車
狗用盾推進記者 拉左另一個（大公報）

要閃下閃下先得

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

點解要拉記者？？

ＳＳＰ

速龍過左西九入緊黃金
開左槍 開左催淚彈
拉左十個街坊

問題唔係淨係個人度，係個制度

唔好令一般人換左7婆就收貨

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

防暴用盾撞大公記者，記者用手擋，跟著就告襲警

個人認為先要挽回民意
搵一個社會上大部分人都認同既說法

本身大公記者保護緊受傷個記者

拉大公都唔可以就咁算架
今日拉得大公，之後邊間都有可能拉
報館可以鬧，記者唔中立都可以批評
但係阻礙新聞自由既行為絕對唔可以放過

客觀事實

好認同 如果今日因為個記者係大公而唔出聲
聽日就會拉蘋果 有線 立場etc

Push

未見過記者咁嬲

今次隔離果個被爆頭，下次可能係自己
仲要無啦啦拉左個大公

入機場！入機場！入機場！
帶埋tg彈頭入機場！！

黑社會!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

用tg Headshot

呢班仆街狗就係痴撚咗線

<<形勢不利 我地就黎輸喇！！！>>

仆街黑警

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

連續幾日街頭抗爭 再加上林奠陰毒搞分化 我地真係要檢討下黎緊運動要點行

<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>

大公報記者都拉
毅進仔果然唔識字

免死金牌

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

#五大訴求 決一不可

放埋啦 唔洗擔心 大公記者黃袍加身 有免死金牌(同鄉黑一樣)

如果係拉蘋果記者肯定坐48小時